簡單一句 支那肺炎算唔算支蟈內症

如題
有請外國勢力